周公online 重開server

隻game好難贏

有外援玩家呢。

某大學教授：外國咁幫你，但你多謝都唔講聲？抵死

有冇外掛？

有，叫「真點三四能」
個外掛是跟機本身的，唔可以幫人裝的。
希望你明。